{"no": [{"id": "ID_Licita\u00e7\u00e3o A", "descricao": "", "camada": 0, "situacao_ativa": true, "imagem": "/rede/static/imagem/icone-grafo-id.png", "cor": "yellow", "nota": "", "posicao": {"x": -39.85144511748938, "y": 628.5984262659354}}, {"id": "ID_Licita\u00e7\u00e3o B", "descricao": "", "camada": 0, "situacao_ativa": true, "imagem": "/rede/static/imagem/icone-grafo-id.png", "cor": "yellow", "nota": "", "posicao": {"x": 119.02093298015683, "y": -301.3253693691314}}, {"id": "ID_Licita\u00e7\u00e3o C", "descricao": "", "camada": 0, "situacao_ativa": true, "imagem": "/rede/static/imagem/icone-grafo-id.png", "cor": "yellow", "nota": "", "posicao": {"x": -336.20916180138073, "y": 160.0077154646897}}, {"camada": 0, "cod_nat_juridica": "2240", "cor": "orange", "descricao": "EMILIJA TRADING LTDA", "id": "PJ_13658013000134", "imagem": "/rede/static/imagem/icone-grafo-empresa.png", "logradouro": " ", "municipio": "RIO DE JANEIRO", "nota": "", "situacao_ativa": true, "tipo": 0, "uf": "RJ", "posicao": {"x": 382.867692675976, "y": -330.7730867714268}}, {"camada": 0, "cod_nat_juridica": "2240", "cor": "orange", "descricao": "FRANCESCA SUPERMERCADO LTDA", "id": "PJ_33382757000157", "imagem": "/rede/static/imagem/icone-grafo-empresa.png", "logradouro": " ", "municipio": "PATOS DE MINAS", "nota": "", "situacao_ativa": true, "tipo": 0, "uf": "MG", "posicao": {"x": -85.1904236938041, "y": -275.42676377924886}}, {"camada": 0, "cod_nat_juridica": "2240", "cor": "orange", "descricao": "FABIO EMPREENDIMENTOS LTDA", "id": "PJ_05312118000163", "imagem": "/rede/static/imagem/icone-grafo-empresa.png", "logradouro": " ", "municipio": "SAO PAULO", "nota": "", "situacao_ativa": true, "tipo": 0, "uf": "SP", "posicao": {"x": -81.89216508981747, "y": -349.9158213020094}}, {"camada": 0, "cod_nat_juridica": "2240", "cor": "orange", "descricao": "BLANCA TRADING LTDA", "id": "PJ_36282030000179", "imagem": "/rede/static/imagem/icone-grafo-empresa.png", "logradouro": " ", "municipio": "PATOS DE MINAS", "nota": "", "situacao_ativa": true, "tipo": 0, "uf": "MG", "posicao": {"x": -137.89350502780417, "y": 121.18389165280715}}, {"camada": 0, "cod_nat_juridica": "2240", "cor": "orange", "descricao": "DIEGO TRADING LTDA", "id": "PJ_11856088000175", "imagem": "/rede/static/imagem/icone-grafo-empresa.png", "logradouro": " ", "municipio": "FERNANDOPOLIS", "nota": "", "situacao_ativa": true, "tipo": 0, "uf": "SP", "posicao": {"x": -535.8623083471806, "y": 182.41636526611364}}, {"camada": 0, "cod_nat_juridica": "2240", "cor": "orange", "descricao": "LINUS SHOPPING LTDA", "id": "PJ_10350824000175", "imagem": "/rede/static/imagem/icone-grafo-empresa.png", "logradouro": " ", "municipio": "FERNANDOPOLIS", "nota": "", "situacao_ativa": true, "tipo": 0, "uf": "SP", "posicao": {"x": -444.0242798348121, "y": -11.46882611841403}}, {"camada": 0, "cod_nat_juridica": "2240", "cor": "orange", "descricao": "NOAM CONSULTORIA LTDA", "id": "PJ_14953274000101", "imagem": "/rede/static/imagem/icone-grafo-empresa.png", "logradouro": " ", "municipio": "PATOS DE MINAS", "nota": "", "situacao_ativa": true, "tipo": 0, "uf": "MG", "posicao": {"x": -6.553380030787634, "y": -465.83493578524104}}, {"camada": 0, "cod_nat_juridica": "2240", "cor": "orange", "descricao": "SIMON SERVICOS LTDA", "id": "PJ_06603959000199", "imagem": "/rede/static/imagem/icone-grafo-empresa.png", "logradouro": " ", "municipio": "RIO DE JANEIRO", "nota": "", "situacao_ativa": true, "tipo": 0, "uf": "RJ", "posicao": {"x": -216.90814829165572, "y": 533.031917672228}}, {"camada": 0, "cod_nat_juridica": "2240", "cor": "orange", "descricao": "LENNOX INDUSTRIAS LTDA", "id": "PJ_06090355000106", "imagem": "/rede/static/imagem/icone-grafo-empresa.png", "logradouro": " ", "municipio": "RIO DE JANEIRO", "nota": "", "situacao_ativa": true, "tipo": 0, "uf": "RJ", "posicao": {"x": 70.5431815837023, "y": 795.5144874478025}}, {"camada": 0, "cod_nat_juridica": "2240", "cor": "orange", "descricao": "FRANCESCA SUPERMERCADO LTDA", "id": "PJ_33382777000128", "imagem": "/rede/static/imagem/icone-grafo-empresa.png", "logradouro": " ", "municipio": "PATOS DE MINAS", "nota": "", "situacao_ativa": true, "tipo": 0, "uf": "MG", "posicao": {"x": -426.4721211074834, "y": 339.41445940246507}}, {"camada": 0, "cod_nat_juridica": "2240", "cor": "orange", "descricao": "BENEDEK TRADING LTDA", "id": "PJ_39157007000115", "imagem": "/rede/static/imagem/icone-grafo-empresa.png", "logradouro": " ", "municipio": "ITUMBIARA", "nota": "", "situacao_ativa": true, "tipo": 0, "uf": "GO", "posicao": {"x": -362.29394385131735, "y": -41.004254238698515}}, {"camada": 0, "cod_nat_juridica": "2240", "cor": "orange", "descricao": "SHIORI TRADING LTDA", "id": "PJ_37863078000196", "imagem": "/rede/static/imagem/icone-grafo-empresa.png", "logradouro": " ", "municipio": "PATOS DE MINAS", "nota": "", "situacao_ativa": true, "tipo": 0, "uf": "MG", "posicao": {"x": -509.67222682227026, "y": 56.946507039028376}}, {"camada": 0, "cod_nat_juridica": "2240", "cor": "orange", "descricao": "CLAIRE TRADING LTDA", "id": "PJ_05817088000128", "imagem": "/rede/static/imagem/icone-grafo-empresa.png", "logradouro": " ", "municipio": "RIO DE JANEIRO", "nota": "", "situacao_ativa": true, "tipo": 0, "uf": "RJ", "posicao": {"x": 297.8797112144056, "y": -188.21046549887186}}, {"camada": 0, "cod_nat_juridica": "2240", "cor": "orange", "descricao": "LUNA CONSULTORIA LTDA", "id": "PJ_38133252000181", "imagem": "/rede/static/imagem/icone-grafo-empresa.png", "logradouro": " ", "municipio": "PATOS DE MINAS", "nota": "", "situacao_ativa": true, "tipo": 0, "uf": "MG", "posicao": {"x": -136.75926003646407, "y": 200.09950426977923}}, {"camada": 0, "cod_nat_juridica": "2240", "cor": "orange", "descricao": "MEI TRADING LTDA", "id": "PJ_03919000000188", "imagem": "/rede/static/imagem/icone-grafo-empresa.png", "logradouro": " ", "municipio": "RIO DE JANEIRO", "nota": "", "situacao_ativa": true, "tipo": 0, "uf": "RJ", "posicao": {"x": -236.20391761353798, "y": 671.5438839388568}}, {"camada": 0, "cod_nat_juridica": "2240", "cor": "orange", "descricao": "DOMENICO COMERCIO LTDA", "id": "PJ_06228423000134", "imagem": "/rede/static/imagem/icone-grafo-empresa.png", "logradouro": " ", "municipio": "RIO DE JANEIRO", "nota": "", "situacao_ativa": true, "tipo": 0, "uf": "RJ", "posicao": {"x": 107.43810343035163, "y": 491.48510613894473}}, {"camada": 0, "cod_nat_juridica": "2240", "cor": "orange", "descricao": "LENA AGROPECUARIA LTDA", "id": "PJ_13902667000123", "imagem": "/rede/static/imagem/icone-grafo-empresa.png", "logradouro": " ", "municipio": "RIO DE JANEIRO", "nota": "", "situacao_ativa": true, "tipo": 0, "uf": "RJ", "posicao": {"x": 161.0595968588932, "y": 617.0483474588383}}, {"camada": 0, "cod_nat_juridica": "2240", "cor": "orange", "descricao": "LARS TRADING LTDA", "id": "PJ_20067043000113", "imagem": "/rede/static/imagem/icone-grafo-empresa.png", "logradouro": " ", "municipio": "PATOS DE MINAS", "nota": "", "situacao_ativa": true, "tipo": 0, "uf": "MG", "posicao": {"x": -55.348814230288546, "y": -412.4495623871727}}, {"camada": 0, "cod_nat_juridica": "2240", "cor": "orange", "descricao": "LEON INFORMATICA LTDA", "id": "PJ_26408514000168", "imagem": "/rede/static/imagem/icone-grafo-empresa.png", "logradouro": " ", "municipio": "PATOS DE MINAS", "nota": "", "situacao_ativa": true, "tipo": 0, "uf": "MG", "posicao": {"x": -203.63339005334848, "y": 313.998768340523}}, {"camada": 0, "cod_nat_juridica": "2240", "cor": "orange", "descricao": "JOHN COMERCIO LTDA", "id": "PJ_07396441000169", "imagem": "/rede/static/imagem/icone-grafo-empresa.png", "logradouro": " ", "municipio": "BRASILIA", "nota": "", "situacao_ativa": true, "tipo": 0, "uf": "DF", "posicao": {"x": -54.6088405970282, "y": -192.89322261981079}}, {"camada": 0, "cod_nat_juridica": "2240", "cor": "orange", "descricao": "VALENTIN CONSULTORIA LTDA", "id": "PJ_24219283000178", "imagem": "/rede/static/imagem/icone-grafo-empresa.png", "logradouro": " ", "municipio": "PATOS DE MINAS", "nota": "", "situacao_ativa": true, "tipo": 0, "uf": "MG", "posicao": {"x": -155.63667218405445, "y": 253.9411558418323}}, {"camada": 1, "cor": "", "descricao": "ANTONIO CARREIRAO DA CHATEAUBRIAND FILHO", "id": "PF_***361866**-ANTONIO CARREIRAO DA CHATEAUBRIAND FILHO", "imagem": "/rede/static/imagem/icone-grafo-masculino.png", "logradouro": "", "municipio": "", "nota": "", "sexo": 1, "situacao_ativa": true, "uf": "", "posicao": {"x": 38.350532431759206, "y": 221.86261789199582}}, {"camada": 1, "cor": "", "descricao": "ISABELLA GIBIM DE LUCON", "id": "PF_***422826**-ISABELLA GIBIM DE LUCON", "imagem": "/rede/static/imagem/icone-grafo-feminino.png", "logradouro": "", "municipio": "", "nota": "", "sexo": 2, "situacao_ativa": true, "uf": "", "posicao": {"x": -177.84275942798254, "y": -75.03754593868263}}, {"camada": 1, "cor": "", "descricao": "RODRIGO DE KLENGEL ZATTERA", "id": "PF_***455156**-RODRIGO DE KLENGEL ZATTERA", "imagem": "/rede/static/imagem/icone-grafo-masculino.png", "logradouro": "", "municipio": "", "nota": "", "sexo": 1, "situacao_ativa": true, "uf": "", "posicao": {"x": -264.016042983535, "y": -34.61113162106261}}, {"camada": 1, "cor": "", "descricao": "PEDRO PAULO GIBIM DE LUCON", "id": "PF_***534806**-PEDRO PAULO GIBIM DE LUCON", "imagem": "/rede/static/imagem/icone-grafo-masculino.png", "logradouro": "", "municipio": "", "nota": "", "sexo": 1, "situacao_ativa": true, "uf": "", "posicao": {"x": -272.9157887652572, "y": 272.49218645380006}}, {"camada": 1, "cor": "", "descricao": "LUIZ FERNANDO SHEI", "id": "PF_***323257**-LUIZ FERNANDO SHEI", "imagem": "/rede/static/imagem/icone-grafo-desconhecido.png", "logradouro": "", "municipio": "", "nota": "", "sexo": 0, "situacao_ativa": true, "uf": "", "posicao": {"x": 495.0302027854237, "y": -127.67169461740953}}, {"camada": 1, "cor": "", "descricao": "LUIZ ANTONIO DE VINHOTI BOMBO", "id": "PF_***461957**-LUIZ ANTONIO DE VINHOTI BOMBO", "imagem": "/rede/static/imagem/icone-grafo-desconhecido.png", "logradouro": "", "municipio": "", "nota": "", "sexo": 0, "situacao_ativa": true, "uf": "", "posicao": {"x": 160.76626142482098, "y": -334.1579975971268}}, {"camada": 1, "cor": "", "descricao": "HEITOR CARLOS ZILLIG OLIVETTE", "id": "PF_***590037**-HEITOR CARLOS ZILLIG OLIVETTE", "imagem": "/rede/static/imagem/icone-grafo-desconhecido.png", "logradouro": "", "municipio": "", "nota": "", "sexo": 0, "situacao_ativa": true, "uf": "", "posicao": {"x": 282.77478063892033, "y": 20.55185921204358}}, {"camada": 1, "cor": "", "descricao": "JESSICA ARISOLI KARAZAWA", "id": "PF_***008488**-JESSICA ARISOLI KARAZAWA", "imagem": "/rede/static/imagem/icone-grafo-feminino.png", "logradouro": "", "municipio": "", "nota": "", "sexo": 2, "situacao_ativa": true, "uf": "", "posicao": {"x": 194.52871225279188, "y": -383.19549695249776}}, {"camada": 1, "cor": "", "descricao": "ANA PLATZ LABORDA DE ARIDE MALHERBI", "id": "PF_***013407**-ANA PLATZ LABORDA DE ARIDE MALHERBI", "imagem": "/rede/static/imagem/icone-grafo-feminino.png", "logradouro": "", "municipio": "", "nota": "", "sexo": 2, "situacao_ativa": true, "uf": "", "posicao": {"x": 577.8752345181052, "y": -452.90096782418385}}, {"camada": 1, "cor": "", "descricao": "ROBERTO CAPOANA BRUNINI FLENIK", "id": "PF_***029527**-ROBERTO CAPOANA BRUNINI FLENIK", "imagem": "/rede/static/imagem/icone-grafo-masculino.png", "logradouro": "", "municipio": "", "nota": "", "sexo": 1, "situacao_ativa": true, "uf": "", "posicao": {"x": 424.8316498295534, "y": -105.63445867999391}}, {"camada": 1, "cor": "", "descricao": "ADRIANA DE FONTINELLI HAMAM", "id": "PF_***036901**-ADRIANA DE FONTINELLI HAMAM", "imagem": "/rede/static/imagem/icone-grafo-feminino.png", "logradouro": "", "municipio": "", "nota": "", "sexo": 2, "situacao_ativa": true, "uf": "", "posicao": {"x": 210.9836332468904, "y": -180.77174251043368}}, {"camada": 1, "cor": "", "descricao": "CARLOS FREDERICO BRACALLE FRACCAROLI", "id": "PF_***045697**-CARLOS FREDERICO BRACALLE FRACCAROLI", "imagem": "/rede/static/imagem/icone-grafo-desconhecido.png", "logradouro": "", "municipio": "", "nota": "", "sexo": 0, "situacao_ativa": true, "uf": "", "posicao": {"x": 235.83483672849866, "y": -154.2501767164905}}, {"camada": 1, "cor": "", "descricao": "MATHEUS PALOS ORRICO", "id": "PF_***057788**-MATHEUS PALOS ORRICO", "imagem": "/rede/static/imagem/icone-grafo-desconhecido.png", "logradouro": "", "municipio": "", "nota": "", "sexo": 0, "situacao_ativa": true, "uf": "", "posicao": {"x": 403.3915655045246, "y": -134.15597951545604}}, {"camada": 1, "cor": "", "descricao": "JULIA IMKJE KRELING", "id": "PF_***066297**-JULIA IMKJE KRELING", "imagem": "/rede/static/imagem/icone-grafo-feminino.png", "logradouro": "", "municipio": "", "nota": "", "sexo": 2, "situacao_ativa": true, "uf": "", "posicao": {"x": 354.6432822741189, "y": -558.1379045328308}}, {"camada": 1, "cor": "", "descricao": "ISABEL HIRATSUKA GALBIATI", "id": "PF_***073007**-ISABEL HIRATSUKA GALBIATI", "imagem": "/rede/static/imagem/icone-grafo-desconhecido.png", "logradouro": "", "municipio": "", "nota": "", "sexo": 0, "situacao_ativa": true, "uf": "", "posicao": {"x": 390.2979198141683, "y": -561.6474026471819}}, {"camada": 1, "cor": "", "descricao": "PLINIO CONSTA LERY", "id": "PF_***122857**-PLINIO CONSTA LERY", "imagem": "/rede/static/imagem/icone-grafo-masculino.png", "logradouro": "", "municipio": "", "nota": "", "sexo": 1, "situacao_ativa": true, "uf": "", "posicao": {"x": 312.08159513498634, "y": -513.462835778166}}, {"camada": 1, "cor": "", "descricao": "FELIPE DE AIMONES DEMA", "id": "PF_***124348**-FELIPE DE AIMONES DEMA", "imagem": "/rede/static/imagem/icone-grafo-desconhecido.png", "logradouro": "", "municipio": "", "nota": "", "sexo": 0, "situacao_ativa": true, "uf": "", "posicao": {"x": 189.65396268327234, "y": -210.6841489826152}}, {"camada": 1, "cor": "", "descricao": "FABIANA BLOTTA XENOFONTE SCHLISCHTING", "id": "PF_***136518**-FABIANA BLOTTA XENOFONTE SCHLISCHTING", "imagem": "/rede/static/imagem/icone-grafo-feminino.png", "logradouro": "", "municipio": "", "nota": "", "sexo": 2, "situacao_ativa": true, "uf": "", "posicao": {"x": 320.07316500857974, "y": -551.3926910770787}}, {"camada": 1, "cor": "", "descricao": "DANIELLA MARIA METH FERRUGINI FRAIDA", "id": "PF_***146518**-DANIELLA MARIA METH FERRUGINI FRAIDA", "imagem": "/rede/static/imagem/icone-grafo-feminino.png", "logradouro": "", "municipio": "", "nota": "", "sexo": 2, "situacao_ativa": true, "uf": "", "posicao": {"x": 596.8113753863311, "y": -419.3759431525643}}, {"camada": 1, "cor": "", "descricao": "AMANDA MANTOANI PROVENZA", "id": "PF_***182958**-AMANDA MANTOANI PROVENZA", "imagem": "/rede/static/imagem/icone-grafo-feminino.png", "logradouro": "", "municipio": "", "nota": "", "sexo": 2, "situacao_ativa": true, "uf": "", "posicao": {"x": 575.5378003544282, "y": -388.8305623443249}}, {"camada": 1, "cor": "", "descricao": "RAFAEL SEICHO CREDI DALEFFE", "id": "PF_***198350**-RAFAEL SEICHO CREDI DALEFFE", "imagem": "/rede/static/imagem/icone-grafo-desconhecido.png", "logradouro": "", "municipio": "", "nota": "", "sexo": 0, "situacao_ativa": true, "uf": "", "posicao": {"x": 474.1209271310754, "y": -511.8027533926964}}, {"camada": 1, "cor": "", "descricao": "CAMILA DA AIDEE SCHEMMER", "id": "PF_***220697**-CAMILA DA AIDEE SCHEMMER", "imagem": "/rede/static/imagem/icone-grafo-feminino.png", "logradouro": "", "municipio": "", "nota": "", "sexo": 2, "situacao_ativa": true, "uf": "", "posicao": {"x": 411.11646068918543, "y": -528.304051452644}}, {"camada": 1, "cor": "", "descricao": "IVETI ZOBIOLE FOES", "id": "PF_***223787**-IVETI ZOBIOLE FOES", "imagem": "/rede/static/imagem/icone-grafo-desconhecido.png", "logradouro": "", "municipio": "", "nota": "", "sexo": 0, "situacao_ativa": true, "uf": "", "posicao": {"x": 172.66145302180612, "y": -246.3896104709568}}, {"camada": 1, "cor": "", "descricao": "MAURICIO LAUDANO FORNAROLLI", "id": "PF_***242428**-MAURICIO LAUDANO FORNAROLLI", "imagem": "/rede/static/imagem/icone-grafo-masculino.png", "logradouro": "", "municipio": "", "nota": "", "sexo": 1, "situacao_ativa": true, "uf": "", "posicao": {"x": 237.99598078659415, "y": -197.73203641864052}}, {"camada": 1, "cor": "", "descricao": "BARBARA CAYMEL", "id": "PF_***248338**-BARBARA CAYMEL", "imagem": "/rede/static/imagem/icone-grafo-feminino.png", "logradouro": "", "municipio": "", "nota": "", "sexo": 2, "situacao_ativa": true, "uf": "", "posicao": {"x": 466.2067579853405, "y": -546.2349163251799}}, {"camada": 1, "cor": "", "descricao": "LETICIA SERRADOR PILAN", "id": "PF_***299838**-LETICIA SERRADOR PILAN", "imagem": "/rede/static/imagem/icone-grafo-feminino.png", "logradouro": "", "municipio": "", "nota": "", "sexo": 2, "situacao_ativa": true, "uf": "", "posicao": {"x": 602.3129553054937, "y": -270.99775647560415}}, {"camada": 1, "cor": "", "descricao": "VICTOR GLUCK", "id": "PF_***312637**-VICTOR GLUCK", "imagem": "/rede/static/imagem/icone-grafo-desconhecido.png", "logradouro": "", "municipio": "", "nota": "", "sexo": 0, "situacao_ativa": true, "uf": "", "posicao": {"x": 557.020704642485, "y": -481.3054496936695}}, {"camada": 1, "cor": "", "descricao": "PLATZ PREZZI CADORINI", "id": "PF_***329247**-PLATZ PREZZI CADORINI", "imagem": "/rede/static/imagem/icone-grafo-desconhecido.png", "logradouro": "", "municipio": "", "nota": "", "sexo": 0, "situacao_ativa": true, "uf": "", "posicao": {"x": 430.65397272163324, "y": -556.322572260224}}, {"camada": 1, "cor": "", "descricao": "RAFAEL GIUSTO CLEODETE", "id": "PF_***333307**-RAFAEL GIUSTO CLEODETE", "imagem": "/rede/static/imagem/icone-grafo-desconhecido.png", "logradouro": "", "municipio": "", "nota": "", "sexo": 0, "situacao_ativa": true, "uf": "", "posicao": {"x": 344.164499110405, "y": -105.98216518909396}}, {"camada": 1, "cor": "", "descricao": "THAIS DE MAESTRELLO PICCELLI", "id": "PF_***336338**-THAIS DE MAESTRELLO PICCELLI", "imagem": "/rede/static/imagem/icone-grafo-desconhecido.png", "logradouro": "", "municipio": "", "nota": "", "sexo": 0, "situacao_ativa": true, "uf": "", "posicao": {"x": 438.49937171454957, "y": -142.45183313677472}}, {"camada": 1, "cor": "", "descricao": "AMIR LUIZ SATIRIO ESVAEL VANSAN", "id": "PF_***338817**-AMIR LUIZ SATIRIO ESVAEL VANSAN", "imagem": "/rede/static/imagem/icone-grafo-desconhecido.png", "logradouro": "", "municipio": "", "nota": "", "sexo": 0, "situacao_ativa": true, "uf": "", "posicao": {"x": 252.77959213213256, "y": -475.65193848932927}}, {"camada": 1, "cor": "", "descricao": "GISELA VINHOTI DA ILACI JALIL BENZECRY", "id": "PF_***351757**-GISELA VINHOTI DA ILACI JALIL BENZECRY", "imagem": "/rede/static/imagem/icone-grafo-feminino.png", "logradouro": "", "municipio": "", "nota": "", "sexo": 2, "situacao_ativa": true, "uf": "", "posicao": {"x": 504.04380243579743, "y": -528.539929500127}}, {"camada": 1, "cor": "", "descricao": "FABIOLA TAGE DE SACI TIERSON DANNIBALLE", "id": "PF_***352917**-FABIOLA TAGE DE SACI TIERSON DANNIBALLE", "imagem": "/rede/static/imagem/icone-grafo-feminino.png", "logradouro": "", "municipio": "", "nota": "", "sexo": 2, "situacao_ativa": true, "uf": "", "posicao": {"x": 522.9870816731762, "y": -469.82736688170047}}, {"camada": 1, "cor": "", "descricao": "GIAMPAOLO SESSI PREVITALE", "id": "PF_***364558**-GIAMPAOLO SESSI PREVITALE", "imagem": "/rede/static/imagem/icone-grafo-masculino.png", "logradouro": "", "municipio": "", "nota": "", "sexo": 1, "situacao_ativa": true, "uf": "", "posicao": {"x": 610.0571776794943, "y": -304.56155278250174}}, {"camada": 1, "cor": "", "descricao": "SERGIO VIZIOLI XENOFONTE", "id": "PF_***380448**-SERGIO VIZIOLI XENOFONTE", "imagem": "/rede/static/imagem/icone-grafo-masculino.png", "logradouro": "", "municipio": "", "nota": "", "sexo": 1, "situacao_ativa": true, "uf": "", "posicao": {"x": 548.6846150919131, "y": -224.6145351882906}}, {"camada": 1, "cor": "", "descricao": "FRANCISCO TADAKUMA RAQUE DALLACORT", "id": "PF_***392697**-FRANCISCO TADAKUMA RAQUE DALLACORT", "imagem": "/rede/static/imagem/icone-grafo-masculino.png", "logradouro": "", "municipio": "", "nota": "", "sexo": 1, "situacao_ativa": true, "uf": "", "posicao": {"x": 471.5349118459391, "y": -155.77884295385724}}, {"camada": 1, "cor": "", "descricao": "RAFAELA ARRIATE DA AIDEE", "id": "PF_***393257**-RAFAELA ARRIATE DA AIDEE", "imagem": "/rede/static/imagem/icone-grafo-feminino.png", "logradouro": "", "municipio": "", "nota": "", "sexo": 2, "situacao_ativa": true, "uf": "", "posicao": {"x": 525.6073229324078, "y": -197.64460958991057}}, {"camada": 1, "cor": "", "descricao": "LIGIA DIEEGO DA DIETTRICH", "id": "PF_***393398**-LIGIA DIEEGO DA DIETTRICH", "imagem": "/rede/static/imagem/icone-grafo-feminino.png", "logradouro": "", "municipio": "", "nota": "", "sexo": 2, "situacao_ativa": true, "uf": "", "posicao": {"x": 213.48101732148066, "y": -232.61054145531014}}, {"camada": 1, "cor": "", "descricao": "DANIEL CRNKOVIC ZOBIOLE", "id": "PF_***400398**-DANIEL CRNKOVIC ZOBIOLE", "imagem": "/rede/static/imagem/icone-grafo-desconhecido.png", "logradouro": "", "municipio": "", "nota": "", "sexo": 0, "situacao_ativa": true, "uf": "", "posicao": {"x": 554.6010572200279, "y": -181.27724645096123}}, {"camada": 1, "cor": "", "descricao": "DANIELA REYSELINA DE SACI WILLAMI MANDUKA", "id": "PF_***401688**-DANIELA REYSELINA DE SACI WILLAMI MANDUKA", "imagem": "/rede/static/imagem/icone-grafo-feminino.png", "logradouro": "", "municipio": "", "nota": "", "sexo": 2, "situacao_ativa": true, "uf": "", "posicao": {"x": 169.68616619378443, "y": -411.70721263870615}}, {"camada": 1, "cor": "", "descricao": "MAURICIO DE BASSOI CONSTANTIN", "id": "PF_***405055**-MAURICIO DE BASSOI CONSTANTIN", "imagem": "/rede/static/imagem/icone-grafo-masculino.png", "logradouro": "", "municipio": "", "nota": "", "sexo": 1, "situacao_ativa": true, "uf": "", "posicao": {"x": 329.1863480216863, "y": -141.57130797055655}}, {"camada": 1, "cor": "", "descricao": "CRISTIANE INGEGNERI CORPAS DE ARIDE ZAQUINI", "id": "PF_***411208**-CRISTIANE INGEGNERI CORPAS DE ARIDE ZAQUINI", "imagem": "/rede/static/imagem/icone-grafo-desconhecido.png", "logradouro": "", "municipio": "", "nota": "", "sexo": 0, "situacao_ativa": true, "uf": "", "posicao": {"x": 345.1059415784301, "y": -523.0948371399021}}, {"camada": 1, "cor": "", "descricao": "CRISTIANE BASSIT AURINEIDE", "id": "PF_***423458**-CRISTIANE BASSIT AURINEIDE", "imagem": "/rede/static/imagem/icone-grafo-desconhecido.png", "logradouro": "", "municipio": "", "nota": "", "sexo": 0, "situacao_ativa": true, "uf": "", "posicao": {"x": 287.3305489316864, "y": -539.0183133625003}}, {"camada": 1, "cor": "", "descricao": "MATHEUS COLLATO SCHWINN LAMAR", "id": "PF_***442218**-MATHEUS COLLATO SCHWINN LAMAR", "imagem": "/rede/static/imagem/icone-grafo-desconhecido.png", "logradouro": "", "municipio": "", "nota": "", "sexo": 0, "situacao_ativa": true, "uf": "", "posicao": {"x": 279.0880838360635, "y": -130.1538651777616}}, {"camada": 1, "cor": "", "descricao": "CAMILA VERNES DANNIBALLE DE ESCOCARD", "id": "PF_***443657**-CAMILA VERNES DANNIBALLE DE ESCOCARD", "imagem": "/rede/static/imagem/icone-grafo-feminino.png", "logradouro": "", "municipio": "", "nota": "", "sexo": 2, "situacao_ativa": true, "uf": "", "posicao": {"x": 496.5954827681261, "y": -489.3551805001925}}, {"camada": 1, "cor": "", "descricao": "ANDRE DE AIMONES DANNIBALLE VALBERT", "id": "PF_***470508**-ANDRE DE AIMONES DANNIBALLE VALBERT", "imagem": "/rede/static/imagem/icone-grafo-desconhecido.png", "logradouro": "", "municipio": "", "nota": "", "sexo": 0, "situacao_ativa": true, "uf": "", "posicao": {"x": 206.206212672934, "y": -418.73210287343124}}, {"camada": 1, "cor": "", "descricao": "ANDRE PELTIER DE SACI", "id": "PF_***478391**-ANDRE PELTIER DE SACI", "imagem": "/rede/static/imagem/icone-grafo-desconhecido.png", "logradouro": "", "municipio": "", "nota": "", "sexo": 0, "situacao_ativa": true, "uf": "", "posicao": {"x": 227.00280719594394, "y": -449.0240475614176}}, {"camada": 1, "cor": "", "descricao": "LUIZ FELIPE CSIK DA ARRIVA", "id": "PF_***493647**-LUIZ FELIPE CSIK DA ARRIVA", "imagem": "/rede/static/imagem/icone-grafo-desconhecido.png", "logradouro": "", "municipio": "", "nota": "", "sexo": 0, "situacao_ativa": true, "uf": "", "posicao": {"x": 186.02912087997302, "y": -447.24767134263845}}, {"camada": 1, "cor": "", "descricao": "THIAGO MUSSENDEN CAMPODELL", "id": "PF_***560708**-THIAGO MUSSENDEN CAMPODELL", "imagem": "/rede/static/imagem/icone-grafo-masculino.png", "logradouro": "", "municipio": "", "nota": "", "sexo": 1, "situacao_ativa": true, "uf": "", "posicao": {"x": 460.4774879502347, "y": -115.5711507423562}}, {"camada": 1, "cor": "", "descricao": "DEBORA OLERO DE CERDA", "id": "PF_***572757**-DEBORA OLERO DE CERDA", "imagem": "/rede/static/imagem/icone-grafo-feminino.png", "logradouro": "", "municipio": "", "nota": "", "sexo": 2, "situacao_ativa": true, "uf": "", "posicao": {"x": 577.9244620826267, "y": -207.18643092187267}}, {"camada": 1, "cor": "", "descricao": "JOAO PAULO SKRABA BAMIDELE", "id": "PF_***583078**-JOAO PAULO SKRABA BAMIDELE", "imagem": "/rede/static/imagem/icone-grafo-masculino.png", "logradouro": "", "municipio": "", "nota": "", "sexo": 1, "situacao_ativa": true, "uf": "", "posicao": {"x": 265.98946280424116, "y": -159.41077157527457}}, {"camada": 1, "cor": "", "descricao": "CRISTIANA GIBIM QUEROZ", "id": "PF_***597207**-CRISTIANA GIBIM QUEROZ", "imagem": "/rede/static/imagem/icone-grafo-feminino.png", "logradouro": "", "municipio": "", "nota": "", "sexo": 2, "situacao_ativa": true, "uf": "", "posicao": {"x": 256.51189005425096, "y": -523.3675914849699}}, {"camada": 1, "cor": "", "descricao": "HERMANO ANTONIO DO PELLICCI BOHERER LERY", "id": "PF_***604187**-HERMANO ANTONIO DO PELLICCI BOHERER LERY", "imagem": "/rede/static/imagem/icone-grafo-masculino.png", "logradouro": "", "municipio": "", "nota": "", "sexo": 1, "situacao_ativa": true, "uf": "", "posicao": {"x": 609.5281015514572, "y": -379.1527680605195}}, {"camada": 1, "cor": "", "descricao": "PEDRO SACI DA JALIL", "id": "PF_***613117**-PEDRO SACI DA JALIL", "imagem": "/rede/static/imagem/icone-grafo-masculino.png", "logradouro": "", "municipio": "", "nota": "", "sexo": 1, "situacao_ativa": true, "uf": "", "posicao": {"x": 193.24211834945746, "y": -341.40361776961157}}, {"camada": 1, "cor": "", "descricao": "CAPOANA JOSE KLASER CIMA", "id": "PF_***637793**-CAPOANA JOSE KLASER CIMA", "imagem": "/rede/static/imagem/icone-grafo-feminino.png", "logradouro": "", "municipio": "", "nota": "", "sexo": 2, "situacao_ativa": true, "uf": "", "posicao": {"x": 561.0263435369536, "y": -417.0382838975922}}, {"camada": 1, "cor": "", "descricao": "IVETI BARBOT DA CEDARO JALIL", "id": "PF_***649648**-IVETI BARBOT DA CEDARO JALIL", "imagem": "/rede/static/imagem/icone-grafo-desconhecido.png", "logradouro": "", "municipio": "", "nota": "", "sexo": 0, "situacao_ativa": true, "uf": "", "posicao": {"x": 579.0084271945445, "y": -324.3394341614471}}, {"camada": 1, "cor": "", "descricao": "PATRICIA SACI BOTAMELLI MCNAMARA", "id": "PF_***654897**-PATRICIA SACI BOTAMELLI MCNAMARA", "imagem": "/rede/static/imagem/icone-grafo-feminino.png", "logradouro": "", "municipio": "", "nota": "", "sexo": 2, "situacao_ativa": true, "uf": "", "posicao": {"x": 530.035974332345, "y": -154.30030228836125}}, {"camada": 1, "cor": "", "descricao": "VICTOR ARMSTRONG MASSAHARO HEIDER", "id": "PF_***657248**-VICTOR ARMSTRONG MASSAHARO HEIDER", "imagem": "/rede/static/imagem/icone-grafo-desconhecido.png", "logradouro": "", "municipio": "", "nota": "", "sexo": 0, "situacao_ativa": true, "uf": "", "posicao": {"x": 385.32055690870015, "y": -101.63153816023404}}, {"camada": 1, "cor": "", "descricao": "PAULO MARCELO DE SACI LLANES", "id": "PF_***677748**-PAULO MARCELO DE SACI LLANES", "imagem": "/rede/static/imagem/icone-grafo-masculino.png", "logradouro": "", "municipio": "", "nota": "", "sexo": 1, "situacao_ativa": true, "uf": "", "posicao": {"x": 196.460176263691, "y": -268.15152696806007}}, {"camada": 1, "cor": "", "descricao": "PAULO BOZI BAILARIN PREIHS ECCEL DE DARDEL", "id": "PF_***681657**-PAULO BOZI BAILARIN PREIHS ECCEL DE DARDEL", "imagem": "/rede/static/imagem/icone-grafo-masculino.png", "logradouro": "", "municipio": "", "nota": "", "sexo": 1, "situacao_ativa": true, "uf": "", "posicao": {"x": 206.73202337306765, "y": -476.387487477283}}, {"camada": 1, "cor": "", "descricao": "VIVIAN LAURELLI DE LUCON PASQUARELLI", "id": "PF_***698257**-VIVIAN LAURELLI DE LUCON PASQUARELLI", "imagem": "/rede/static/imagem/icone-grafo-desconhecido.png", "logradouro": "", "municipio": "", "nota": "", "sexo": 0, "situacao_ativa": true, "uf": "", "posicao": {"x": 530.7628848162198, "y": -506.10974967979763}}, {"camada": 1, "cor": "", "descricao": "FRANCINY DE MAESTRELLO", "id": "PF_***742648**-FRANCINY DE MAESTRELLO", "imagem": "/rede/static/imagem/icone-grafo-desconhecido.png", "logradouro": "", "municipio": "", "nota": "", "sexo": 0, "situacao_ativa": true, "uf": "", "posicao": {"x": 308.86115972250695, "y": -116.5713104567253}}, {"camada": 1, "cor": "", "descricao": "JULIANA TIKATOSHI ZONG", "id": "PF_***745607**-JULIANA TIKATOSHI ZONG", "imagem": "/rede/static/imagem/icone-grafo-feminino.png", "logradouro": "", "municipio": "", "nota": "", "sexo": 2, "situacao_ativa": true, "uf": "", "posicao": {"x": 573.7373243623618, "y": -290.29725831197374}}, {"camada": 1, "cor": "", "descricao": "JOSE CARLOS DA HIGOSHIOKA NAVEIRO", "id": "PF_***748258**-JOSE CARLOS DA HIGOSHIOKA NAVEIRO", "imagem": "/rede/static/imagem/icone-grafo-desconhecido.png", "logradouro": "", "municipio": "", "nota": "", "sexo": 0, "situacao_ativa": true, "uf": "", "posicao": {"x": 579.5544296674541, "y": -357.148419374864}}, {"camada": 1, "cor": "", "descricao": "ANDREA MARCO ANTONIO", "id": "PF_***750788**-ANDREA MARCO ANTONIO", "imagem": "/rede/static/imagem/icone-grafo-feminino.png", "logradouro": "", "municipio": "", "nota": "", "sexo": 2, "situacao_ativa": true, "uf": "", "posicao": {"x": 180.12041127301902, "y": -297.1769068897014}}, {"camada": 1, "cor": "", "descricao": "MARCELO PARANA", "id": "PF_***767307**-MARCELO PARANA", "imagem": "/rede/static/imagem/icone-grafo-masculino.png", "logradouro": "", "municipio": "", "nota": "", "sexo": 1, "situacao_ativa": true, "uf": "", "posicao": {"x": 563.5792510326605, "y": -256.4900869945363}}, {"camada": 1, "cor": "", "descricao": "PLATZ LUCON DE RISOLIA", "id": "PF_***797337**-PLATZ LUCON DE RISOLIA", "imagem": "/rede/static/imagem/icone-grafo-desconhecido.png", "logradouro": "", "municipio": "", "nota": "", "sexo": 0, "situacao_ativa": true, "uf": "", "posicao": {"x": 378.57670061246176, "y": -527.6664118630313}}, {"camada": 1, "cor": "", "descricao": "TATIANA DE CERDA OLEA", "id": "PF_***797597**-TATIANA DE CERDA OLEA", "imagem": "/rede/static/imagem/icone-grafo-feminino.png", "logradouro": "", "municipio": "", "nota": "", "sexo": 2, "situacao_ativa": true, "uf": "", "posicao": {"x": 231.3347748943058, "y": -500.7181616881069}}, {"camada": 1, "cor": "", "descricao": "ANNA PLATZ REGOLIM SOITI", "id": "PF_***800727**-ANNA PLATZ REGOLIM SOITI", "imagem": "/rede/static/imagem/icone-grafo-feminino.png", "logradouro": "", "municipio": "", "nota": "", "sexo": 2, "situacao_ativa": true, "uf": "", "posicao": {"x": 367.14756318636273, "y": -133.17734243227466}}, {"camada": 1, "cor": "", "descricao": "MONIQUE PARKES IABRUDI DE LORIANO", "id": "PF_***816757**-MONIQUE PARKES IABRUDI DE LORIANO", "imagem": "/rede/static/imagem/icone-grafo-desconhecido.png", "logradouro": "", "municipio": "", "nota": "", "sexo": 0, "situacao_ativa": true, "uf": "", "posicao": {"x": 613.2004120379835, "y": -340.1719600573721}}, {"camada": 1, "cor": "", "descricao": "FELIPE ROSSIN SCHWINN LAMAR KAZUSHI", "id": "PF_***834028**-FELIPE ROSSIN SCHWINN LAMAR KAZUSHI", "imagem": "/rede/static/imagem/icone-grafo-desconhecido.png", "logradouro": "", "municipio": "", "nota": "", "sexo": 0, "situacao_ativa": true, "uf": "", "posicao": {"x": 280.5204438309384, "y": -498.3576245159565}}, {"camada": 1, "cor": "", "descricao": "CADORINI ARESTIDES BUSSMANN", "id": "PF_***863531**-CADORINI ARESTIDES BUSSMANN", "imagem": "/rede/static/imagem/icone-grafo-desconhecido.png", "logradouro": "", "municipio": "", "nota": "", "sexo": 0, "situacao_ativa": true, "uf": "", "posicao": {"x": 593.201358713001, "y": -238.5162308591852}}, {"camada": 1, "cor": "", "descricao": "JOSE QUEXABA NIKOLAUS HOTOTIAN", "id": "PF_***899898**-JOSE QUEXABA NIKOLAUS HOTOTIAN", "imagem": "/rede/static/imagem/icone-grafo-desconhecido.png", "logradouro": "", "municipio": "", "nota": "", "sexo": 0, "situacao_ativa": true, "uf": "", "posicao": {"x": 442.3191421647079, "y": -517.0340970438707}}, {"camada": 1, "cor": "", "descricao": "BARBOT ELINIR STRUGO SIMONETTO", "id": "PF_***937517**-BARBOT ELINIR STRUGO SIMONETTO", "imagem": "/rede/static/imagem/icone-grafo-desconhecido.png", "logradouro": "", "municipio": "", "nota": "", "sexo": 0, "situacao_ativa": true, "uf": "", "posicao": {"x": 543.2122704729937, "y": -443.90658317708494}}, {"camada": 1, "cor": "", "descricao": "ELAINE DE NORIEGA BAMBINI", "id": "PF_***949367**-ELAINE DE NORIEGA BAMBINI", "imagem": "/rede/static/imagem/icone-grafo-desconhecido.png", "logradouro": "", "municipio": "", "nota": "", "sexo": 0, "situacao_ativa": true, "uf": "", "posicao": {"x": 161.98317804351598, "y": -373.2470914465701}}, {"camada": 1, "cor": "", "descricao": "CIBELLE SANAMI RUCHINHAKA", "id": "PF_***988228**-CIBELLE SANAMI RUCHINHAKA", "imagem": "/rede/static/imagem/icone-grafo-desconhecido.png", "logradouro": "", "municipio": "", "nota": "", "sexo": 0, "situacao_ativa": true, "uf": "", "posicao": {"x": 501.7230354142341, "y": -172.4770658711138}}], "ligacao": [{"origem": "ID_Licita\u00e7\u00e3o A", "destino": "PJ_06603959000199", "cor": "green", "camada": 1, "tipoDescricao": "link", "label": "", "id": 0}, {"origem": "ID_Licita\u00e7\u00e3o A", "destino": "PJ_06090355000106", "cor": "green", "camada": 1, "tipoDescricao": "link", "label": "", "id": 1}, {"origem": "ID_Licita\u00e7\u00e3o A", "destino": "PJ_06228423000134", "cor": "green", "camada": 1, "tipoDescricao": "link", "label": "", "id": 2}, {"origem": "ID_Licita\u00e7\u00e3o A", "destino": "PJ_13902667000123", "cor": "green", "camada": 1, "tipoDescricao": "link", "label": "", "id": 3}, {"origem": "ID_Licita\u00e7\u00e3o A", "destino": "PJ_03919000000188", "cor": "green", "camada": 1, "tipoDescricao": "link", "label": "", "id": 4}, {"origem": "ID_Licita\u00e7\u00e3o B", "destino": "PJ_05817088000128", "cor": "green", "camada": 1, "tipoDescricao": "link", "label": "", "id": 5}, {"origem": "ID_Licita\u00e7\u00e3o B", "destino": "PJ_05312118000163", "cor": "green", "camada": 1, "tipoDescricao": "link", "label": "", "id": 6}, {"origem": "ID_Licita\u00e7\u00e3o B", "destino": "PJ_13658013000134", "cor": "green", "camada": 1, "tipoDescricao": "link", "label": "", "id": 7}, {"origem": "ID_Licita\u00e7\u00e3o B", "destino": "PJ_07396441000169", "cor": "green", "camada": 1, "tipoDescricao": "link", "label": "", "id": 8}, {"origem": "ID_Licita\u00e7\u00e3o B", "destino": "PJ_14953274000101", "cor": "green", "camada": 1, "tipoDescricao": "link", "label": "", "id": 9}, {"origem": "ID_Licita\u00e7\u00e3o B", "destino": "PJ_33382757000157", "cor": "green", "camada": 1, "tipoDescricao": "link", "label": "", "id": 10}, {"origem": "ID_Licita\u00e7\u00e3o B", "destino": "PJ_20067043000113", "cor": "green", "camada": 1, "tipoDescricao": "link", "label": "", "id": 11}, {"origem": "ID_Licita\u00e7\u00e3o C", "destino": "PJ_10350824000175", "cor": "green", "camada": 1, "tipoDescricao": "link", "label": "", "id": 12}, {"origem": "ID_Licita\u00e7\u00e3o C", "destino": "PJ_38133252000181", "cor": "green", "camada": 1, "tipoDescricao": "link", "label": "", "id": 13}, {"origem": "ID_Licita\u00e7\u00e3o C", "destino": "PJ_39157007000115", "cor": "green", "camada": 1, "tipoDescricao": "link", "label": "", "id": 14}, {"origem": "ID_Licita\u00e7\u00e3o C", "destino": "PJ_33382777000128", "cor": "green", "camada": 1, "tipoDescricao": "link", "label": "", "id": 15}, {"origem": "ID_Licita\u00e7\u00e3o C", "destino": "PJ_37863078000196", "cor": "green", "camada": 1, "tipoDescricao": "link", "label": "", "id": 16}, {"origem": "ID_Licita\u00e7\u00e3o C", "destino": "PJ_11856088000175", "cor": "green", "camada": 1, "tipoDescricao": "link", "label": "", "id": 17}, {"origem": "ID_Licita\u00e7\u00e3o C", "destino": "PJ_24219283000178", "cor": "green", "camada": 1, "tipoDescricao": "link", "label": "", "id": 18}, {"origem": "ID_Licita\u00e7\u00e3o C", "destino": "PJ_36282030000179", "cor": "green", "camada": 1, "tipoDescricao": "link", "label": "", "id": 19}, {"origem": "ID_Licita\u00e7\u00e3o C", "destino": "PJ_26408514000168", "cor": "green", "camada": 1, "tipoDescricao": "link", "label": "", "id": 20}, {"camada": 0, "cor": "silver", "destino": "PF_***361866**-ANTONIO CARREIRAO DA CHATEAUBRIAND FILHO", "label": "S\u00f3cio-Administrador", "origem": "PJ_36282030000179", "tipoDescricao": "s\u00f3cio", "id": 21}, {"camada": 0, "cor": "silver", "destino": "PF_***422826**-ISABELLA GIBIM DE LUCON", "label": "S\u00f3cio-Administrador", "origem": "PJ_36282030000179", "tipoDescricao": "s\u00f3cio", "id": 22}, {"camada": 0, "cor": "silver", "destino": "PF_***455156**-RODRIGO DE KLENGEL ZATTERA", "label": "S\u00f3cio-Administrador", "origem": "PJ_36282030000179", "tipoDescricao": "s\u00f3cio", "id": 23}, {"camada": 0, "cor": "silver", "destino": "PF_***534806**-PEDRO PAULO GIBIM DE LUCON", "label": "Administrador", "origem": "PJ_36282030000179", "tipoDescricao": "s\u00f3cio", "id": 24}, {"camada": 0, "cor": "silver", "destino": "PJ_26408514000168", "label": "S\u00f3cio", "origem": "PJ_36282030000179", "tipoDescricao": "s\u00f3cio", "id": 25}, {"camada": 0, "cor": "silver", "destino": "PF_***323257**-LUIZ FERNANDO SHEI", "label": "S\u00f3cio", "origem": "PJ_05817088000128", "tipoDescricao": "s\u00f3cio", "id": 26}, {"camada": 0, "cor": "silver", "destino": "PF_***461957**-LUIZ ANTONIO DE VINHOTI BOMBO", "label": "S\u00f3cio-Gerente", "origem": "PJ_05817088000128", "tipoDescricao": "s\u00f3cio", "id": 27}, {"camada": 0, "cor": "silver", "destino": "PF_***590037**-HEITOR CARLOS ZILLIG OLIVETTE", "label": "Diretor", "origem": "PJ_05817088000128", "tipoDescricao": "s\u00f3cio", "id": 28}, {"camada": 0, "cor": "silver", "destino": "PF_***008488**-JESSICA ARISOLI KARAZAWA", "label": "S\u00f3cio", "origem": "PJ_13658013000134", "tipoDescricao": "s\u00f3cio", "id": 29}, {"camada": 0, "cor": "silver", "destino": "PF_***013407**-ANA PLATZ LABORDA DE ARIDE MALHERBI", "label": "S\u00f3cio", "origem": "PJ_13658013000134", "tipoDescricao": "s\u00f3cio", "id": 30}, {"camada": 0, "cor": "silver", "destino": "PF_***029527**-ROBERTO CAPOANA BRUNINI FLENIK", "label": "S\u00f3cio", "origem": "PJ_13658013000134", "tipoDescricao": "s\u00f3cio", "id": 31}, {"camada": 0, "cor": "silver", "destino": "PF_***036901**-ADRIANA DE FONTINELLI HAMAM", "label": "S\u00f3cio", "origem": "PJ_13658013000134", "tipoDescricao": "s\u00f3cio", "id": 32}, {"camada": 0, "cor": "silver", "destino": "PF_***045697**-CARLOS FREDERICO BRACALLE FRACCAROLI", "label": "S\u00f3cio", "origem": "PJ_13658013000134", "tipoDescricao": "s\u00f3cio", "id": 33}, {"camada": 0, "cor": "silver", "destino": "PF_***057788**-MATHEUS PALOS ORRICO", "label": "S\u00f3cio", "origem": "PJ_13658013000134", "tipoDescricao": "s\u00f3cio", "id": 34}, {"camada": 0, "cor": "silver", "destino": "PF_***066297**-JULIA IMKJE KRELING", "label": "S\u00f3cio", "origem": "PJ_13658013000134", "tipoDescricao": "s\u00f3cio", "id": 35}, {"camada": 0, "cor": "silver", "destino": "PF_***073007**-ISABEL HIRATSUKA GALBIATI", "label": "S\u00f3cio", "origem": "PJ_13658013000134", "tipoDescricao": "s\u00f3cio", "id": 36}, {"camada": 0, "cor": "silver", "destino": "PF_***122857**-PLINIO CONSTA LERY", "label": "S\u00f3cio-Administrador", "origem": "PJ_13658013000134", "tipoDescricao": "s\u00f3cio", "id": 37}, {"camada": 0, "cor": "silver", "destino": "PF_***124348**-FELIPE DE AIMONES DEMA", "label": "S\u00f3cio", "origem": "PJ_13658013000134", "tipoDescricao": "s\u00f3cio", "id": 38}, {"camada": 0, "cor": "silver", "destino": "PF_***136518**-FABIANA BLOTTA XENOFONTE SCHLISCHTING", "label": "S\u00f3cio", "origem": "PJ_13658013000134", "tipoDescricao": "s\u00f3cio", "id": 39}, {"camada": 0, "cor": "silver", "destino": "PF_***146518**-DANIELLA MARIA METH FERRUGINI FRAIDA", "label": "S\u00f3cio", "origem": "PJ_13658013000134", "tipoDescricao": "s\u00f3cio", "id": 40}, {"camada": 0, "cor": "silver", "destino": "PF_***182958**-AMANDA MANTOANI PROVENZA", "label": "S\u00f3cio", "origem": "PJ_13658013000134", "tipoDescricao": "s\u00f3cio", "id": 41}, {"camada": 0, "cor": "silver", "destino": "PF_***198350**-RAFAEL SEICHO CREDI DALEFFE", "label": "S\u00f3cio", "origem": "PJ_13658013000134", "tipoDescricao": "s\u00f3cio", "id": 42}, {"camada": 0, "cor": "silver", "destino": "PF_***220697**-CAMILA DA AIDEE SCHEMMER", "label": "S\u00f3cio", "origem": "PJ_13658013000134", "tipoDescricao": "s\u00f3cio", "id": 43}, {"camada": 0, "cor": "silver", "destino": "PF_***223787**-IVETI ZOBIOLE FOES", "label": "S\u00f3cio", "origem": "PJ_13658013000134", "tipoDescricao": "s\u00f3cio", "id": 44}, {"camada": 0, "cor": "silver", "destino": "PF_***242428**-MAURICIO LAUDANO FORNAROLLI", "label": "S\u00f3cio", "origem": "PJ_13658013000134", "tipoDescricao": "s\u00f3cio", "id": 45}, {"camada": 0, "cor": "silver", "destino": "PF_***248338**-BARBARA CAYMEL", "label": "S\u00f3cio", "origem": "PJ_13658013000134", "tipoDescricao": "s\u00f3cio", "id": 46}, {"camada": 0, "cor": "silver", "destino": "PF_***299838**-LETICIA SERRADOR PILAN", "label": "S\u00f3cio", "origem": "PJ_13658013000134", "tipoDescricao": "s\u00f3cio", "id": 47}, {"camada": 0, "cor": "silver", "destino": "PF_***312637**-VICTOR GLUCK", "label": "S\u00f3cio", "origem": "PJ_13658013000134", "tipoDescricao": "s\u00f3cio", "id": 48}, {"camada": 0, "cor": "silver", "destino": "PF_***323257**-LUIZ FERNANDO SHEI", "label": "S\u00f3cio", "origem": "PJ_13658013000134", "tipoDescricao": "s\u00f3cio", "id": 49}, {"camada": 0, "cor": "silver", "destino": "PF_***329247**-PLATZ PREZZI CADORINI", "label": "S\u00f3cio", "origem": "PJ_13658013000134", "tipoDescricao": "s\u00f3cio", "id": 50}, {"camada": 0, "cor": "silver", "destino": "PF_***333307**-RAFAEL GIUSTO CLEODETE", "label": "S\u00f3cio", "origem": "PJ_13658013000134", "tipoDescricao": "s\u00f3cio", "id": 51}, {"camada": 0, "cor": "silver", "destino": "PF_***336338**-THAIS DE MAESTRELLO PICCELLI", "label": "S\u00f3cio", "origem": "PJ_13658013000134", "tipoDescricao": "s\u00f3cio", "id": 52}, {"camada": 0, "cor": "silver", "destino": "PF_***338817**-AMIR LUIZ SATIRIO ESVAEL VANSAN", "label": "S\u00f3cio", "origem": "PJ_13658013000134", "tipoDescricao": "s\u00f3cio", "id": 53}, {"camada": 0, "cor": "silver", "destino": "PF_***351757**-GISELA VINHOTI DA ILACI JALIL BENZECRY", "label": "S\u00f3cio", "origem": "PJ_13658013000134", "tipoDescricao": "s\u00f3cio", "id": 54}, {"camada": 0, "cor": "silver", "destino": "PF_***352917**-FABIOLA TAGE DE SACI TIERSON DANNIBALLE", "label": "S\u00f3cio", "origem": "PJ_13658013000134", "tipoDescricao": "s\u00f3cio", "id": 55}, {"camada": 0, "cor": "silver", "destino": "PF_***364558**-GIAMPAOLO SESSI PREVITALE", "label": "S\u00f3cio", "origem": "PJ_13658013000134", "tipoDescricao": "s\u00f3cio", "id": 56}, {"camada": 0, "cor": "silver", "destino": "PF_***380448**-SERGIO VIZIOLI XENOFONTE", "label": "S\u00f3cio", "origem": "PJ_13658013000134", "tipoDescricao": "s\u00f3cio", "id": 57}, {"camada": 0, "cor": "silver", "destino": "PF_***392697**-FRANCISCO TADAKUMA RAQUE DALLACORT", "label": "S\u00f3cio-Administrador", "origem": "PJ_13658013000134", "tipoDescricao": "s\u00f3cio", "id": 58}, {"camada": 0, "cor": "silver", "destino": "PF_***393257**-RAFAELA ARRIATE DA AIDEE", "label": "S\u00f3cio", "origem": "PJ_13658013000134", "tipoDescricao": "s\u00f3cio", "id": 59}, {"camada": 0, "cor": "silver", "destino": "PF_***393398**-LIGIA DIEEGO DA DIETTRICH", "label": "S\u00f3cio", "origem": "PJ_13658013000134", "tipoDescricao": "s\u00f3cio", "id": 60}, {"camada": 0, "cor": "silver", "destino": "PF_***400398**-DANIEL CRNKOVIC ZOBIOLE", "label": "S\u00f3cio", "origem": "PJ_13658013000134", "tipoDescricao": "s\u00f3cio", "id": 61}, {"camada": 0, "cor": "silver", "destino": "PF_***401688**-DANIELA REYSELINA DE SACI WILLAMI MANDUKA", "label": "S\u00f3cio", "origem": "PJ_13658013000134", "tipoDescricao": "s\u00f3cio", "id": 62}, {"camada": 0, "cor": "silver", "destino": "PF_***405055**-MAURICIO DE BASSOI CONSTANTIN", "label": "S\u00f3cio", "origem": "PJ_13658013000134", "tipoDescricao": "s\u00f3cio", "id": 63}, {"camada": 0, "cor": "silver", "destino": "PF_***411208**-CRISTIANE INGEGNERI CORPAS DE ARIDE ZAQUINI", "label": "S\u00f3cio", "origem": "PJ_13658013000134", "tipoDescricao": "s\u00f3cio", "id": 64}, {"camada": 0, "cor": "silver", "destino": "PF_***423458**-CRISTIANE BASSIT AURINEIDE", "label": "S\u00f3cio", "origem": "PJ_13658013000134", "tipoDescricao": "s\u00f3cio", "id": 65}, {"camada": 0, "cor": "silver", "destino": "PF_***442218**-MATHEUS COLLATO SCHWINN LAMAR", "label": "S\u00f3cio", "origem": "PJ_13658013000134", "tipoDescricao": "s\u00f3cio", "id": 66}, {"camada": 0, "cor": "silver", "destino": "PF_***443657**-CAMILA VERNES DANNIBALLE DE ESCOCARD", "label": "S\u00f3cio", "origem": "PJ_13658013000134", "tipoDescricao": "s\u00f3cio", "id": 67}, {"camada": 0, "cor": "silver", "destino": "PF_***461957**-LUIZ ANTONIO DE VINHOTI BOMBO", "label": "S\u00f3cio", "origem": "PJ_13658013000134", "tipoDescricao": "s\u00f3cio", "id": 68}, {"camada": 0, "cor": "silver", "destino": "PF_***470508**-ANDRE DE AIMONES DANNIBALLE VALBERT", "label": "S\u00f3cio", "origem": "PJ_13658013000134", "tipoDescricao": "s\u00f3cio", "id": 69}, {"camada": 0, "cor": "silver", "destino": "PF_***478391**-ANDRE PELTIER DE SACI", "label": "S\u00f3cio", "origem": "PJ_13658013000134", "tipoDescricao": "s\u00f3cio", "id": 70}, {"camada": 0, "cor": "silver", "destino": "PF_***493647**-LUIZ FELIPE CSIK DA ARRIVA", "label": "S\u00f3cio", "origem": "PJ_13658013000134", "tipoDescricao": "s\u00f3cio", "id": 71}, {"camada": 0, "cor": "silver", "destino": "PF_***560708**-THIAGO MUSSENDEN CAMPODELL", "label": "S\u00f3cio", "origem": "PJ_13658013000134", "tipoDescricao": "s\u00f3cio", "id": 72}, {"camada": 0, "cor": "silver", "destino": "PF_***572757**-DEBORA OLERO DE CERDA", "label": "S\u00f3cio", "origem": "PJ_13658013000134", "tipoDescricao": "s\u00f3cio", "id": 73}, {"camada": 0, "cor": "silver", "destino": "PF_***583078**-JOAO PAULO SKRABA BAMIDELE", "label": "S\u00f3cio", "origem": "PJ_13658013000134", "tipoDescricao": "s\u00f3cio", "id": 74}, {"camada": 0, "cor": "silver", "destino": "PF_***597207**-CRISTIANA GIBIM QUEROZ", "label": "S\u00f3cio", "origem": "PJ_13658013000134", "tipoDescricao": "s\u00f3cio", "id": 75}, {"camada": 0, "cor": "silver", "destino": "PF_***604187**-HERMANO ANTONIO DO PELLICCI BOHERER LERY", "label": "S\u00f3cio", "origem": "PJ_13658013000134", "tipoDescricao": "s\u00f3cio", "id": 76}, {"camada": 0, "cor": "silver", "destino": "PF_***613117**-PEDRO SACI DA JALIL", "label": "S\u00f3cio", "origem": "PJ_13658013000134", "tipoDescricao": "s\u00f3cio", "id": 77}, {"camada": 0, "cor": "silver", "destino": "PF_***637793**-CAPOANA JOSE KLASER CIMA", "label": "S\u00f3cio", "origem": "PJ_13658013000134", "tipoDescricao": "s\u00f3cio", "id": 78}, {"camada": 0, "cor": "silver", "destino": "PF_***649648**-IVETI BARBOT DA CEDARO JALIL", "label": "S\u00f3cio", "origem": "PJ_13658013000134", "tipoDescricao": "s\u00f3cio", "id": 79}, {"camada": 0, "cor": "silver", "destino": "PF_***654897**-PATRICIA SACI BOTAMELLI MCNAMARA", "label": "S\u00f3cio", "origem": "PJ_13658013000134", "tipoDescricao": "s\u00f3cio", "id": 80}, {"camada": 0, "cor": "silver", "destino": "PF_***657248**-VICTOR ARMSTRONG MASSAHARO HEIDER", "label": "S\u00f3cio", "origem": "PJ_13658013000134", "tipoDescricao": "s\u00f3cio", "id": 81}, {"camada": 0, "cor": "silver", "destino": "PF_***677748**-PAULO MARCELO DE SACI LLANES", "label": "S\u00f3cio", "origem": "PJ_13658013000134", "tipoDescricao": "s\u00f3cio", "id": 82}, {"camada": 0, "cor": "silver", "destino": "PF_***681657**-PAULO BOZI BAILARIN PREIHS ECCEL DE DARDEL", "label": "S\u00f3cio-Administrador", "origem": "PJ_13658013000134", "tipoDescricao": "s\u00f3cio", "id": 83}, {"camada": 0, "cor": "silver", "destino": "PF_***698257**-VIVIAN LAURELLI DE LUCON PASQUARELLI", "label": "S\u00f3cio", "origem": "PJ_13658013000134", "tipoDescricao": "s\u00f3cio", "id": 84}, {"camada": 0, "cor": "silver", "destino": "PF_***742648**-FRANCINY DE MAESTRELLO", "label": "S\u00f3cio", "origem": "PJ_13658013000134", "tipoDescricao": "s\u00f3cio", "id": 85}, {"camada": 0, "cor": "silver", "destino": "PF_***745607**-JULIANA TIKATOSHI ZONG", "label": "S\u00f3cio", "origem": "PJ_13658013000134", "tipoDescricao": "s\u00f3cio", "id": 86}, {"camada": 0, "cor": "silver", "destino": "PF_***748258**-JOSE CARLOS DA HIGOSHIOKA NAVEIRO", "label": "S\u00f3cio", "origem": "PJ_13658013000134", "tipoDescricao": "s\u00f3cio", "id": 87}, {"camada": 0, "cor": "silver", "destino": "PF_***750788**-ANDREA MARCO ANTONIO", "label": "S\u00f3cio", "origem": "PJ_13658013000134", "tipoDescricao": "s\u00f3cio", "id": 88}, {"camada": 0, "cor": "silver", "destino": "PF_***767307**-MARCELO PARANA", "label": "S\u00f3cio", "origem": "PJ_13658013000134", "tipoDescricao": "s\u00f3cio", "id": 89}, {"camada": 0, "cor": "silver", "destino": "PF_***797337**-PLATZ LUCON DE RISOLIA", "label": "S\u00f3cio", "origem": "PJ_13658013000134", "tipoDescricao": "s\u00f3cio", "id": 90}, {"camada": 0, "cor": "silver", "destino": "PF_***797597**-TATIANA DE CERDA OLEA", "label": "S\u00f3cio", "origem": "PJ_13658013000134", "tipoDescricao": "s\u00f3cio", "id": 91}, {"camada": 0, "cor": "silver", "destino": "PF_***800727**-ANNA PLATZ REGOLIM SOITI", "label": "S\u00f3cio", "origem": "PJ_13658013000134", "tipoDescricao": "s\u00f3cio", "id": 92}, {"camada": 0, "cor": "silver", "destino": "PF_***816757**-MONIQUE PARKES IABRUDI DE LORIANO", "label": "S\u00f3cio", "origem": "PJ_13658013000134", "tipoDescricao": "s\u00f3cio", "id": 93}, {"camada": 0, "cor": "silver", "destino": "PF_***834028**-FELIPE ROSSIN SCHWINN LAMAR KAZUSHI", "label": "S\u00f3cio", "origem": "PJ_13658013000134", "tipoDescricao": "s\u00f3cio", "id": 94}, {"camada": 0, "cor": "silver", "destino": "PF_***863531**-CADORINI ARESTIDES BUSSMANN", "label": "S\u00f3cio", "origem": "PJ_13658013000134", "tipoDescricao": "s\u00f3cio", "id": 95}, {"camada": 0, "cor": "silver", "destino": "PF_***899898**-JOSE QUEXABA NIKOLAUS HOTOTIAN", "label": "S\u00f3cio", "origem": "PJ_13658013000134", "tipoDescricao": "s\u00f3cio", "id": 96}, {"camada": 0, "cor": "silver", "destino": "PF_***937517**-BARBOT ELINIR STRUGO SIMONETTO", "label": "S\u00f3cio", "origem": "PJ_13658013000134", "tipoDescricao": "s\u00f3cio", "id": 97}, {"camada": 0, "cor": "silver", "destino": "PF_***949367**-ELAINE DE NORIEGA BAMBINI", "label": "S\u00f3cio", "origem": "PJ_13658013000134", "tipoDescricao": "s\u00f3cio", "id": 98}, {"camada": 0, "cor": "silver", "destino": "PF_***988228**-CIBELLE SANAMI RUCHINHAKA", "label": "S\u00f3cio", "origem": "PJ_13658013000134", "tipoDescricao": "s\u00f3cio", "id": 99}, {"camada": 0, "cor": "silver", "destino": "PJ_13658013000134", "label": "Cotas em Tesouraria", "origem": "PJ_13658013000134", "tipoDescricao": "s\u00f3cio", "id": 100}]}